其實睇到呢啲港女所謂嘅偉倫真係會眼火爆

係咪覺得打篇咁嘅野黎就覺得自己好有主見？
人地爭取到翻嚟嘅野
作為香港嘅一份子你唔會受惠？
點解要係人地為咗大家嘅利益而博命嘅時候
走去笑人自討苦吃
失敗走去笑人
成功就分一杯羹
乜野心態？

[url]有冇人可以幫小弟教下佢做人

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Push

我都嫌佢老母比狗屌得唔夠狠

弱智有樣睇

你地扔佢先反擊？

點解唔係警察扑人抗爭者先反擊

你唔扑人人地會扔野？

咁5年前放催淚彈又係點自衛呢

唔知佢老豆老母點教到佢咁聽話
同14年啲廢老一樣
警察係咪受挑釁就可以打人？
然後又要嘈應該加多條辱警罪